[尋人]尋日有去元朗嘅first aid 入一入來

我喺你喺青山公路-元朗某大廈黎救返個女仔呀，喺中催淚彈中到抖唔到氣個陣，喺你拉我去安全嘅地方幫我做急救，仲要幫我擤埋鼻涕。
你好man呀，好多謝你呀！

希望以後會再見到你喇。

搵返你就好

好想再見返你

唔洗多謝

推

好人世平安

光

復

香

港

時

代

革

命

尋人

FA哥哥！

出彈冇罩就快啲走
早啲瞓
希望一陣再見到你

明明我有帶罩

手術口罩唔計啦

個個都唔喺我嚟

唔好意思 我有女朋友嫁啦

佢喺女仔嚟